一人N個連登仔痴撚線睇法

女人係雞
所有華裔香港人以外種族都係垃圾
反電競
紋身一定係壞人
任何人死於意外都係抵死

滅峰巢一定要火攻

電咩競
打機就打機啦

連登仔

一百個痴線就等於十三萬個都係痴線

咁你幾時移民？

啱 呢個都係其中一個

對我嚟講唔上連登都好難

仲有反對所有社會福利

開post講連登仔痴線

講既都係事實，有咩咁痴撚線呢請問？

女人被強姦係受害者出夜街抵撚死

屌，睇撚埋你條傻閪啲回覆就知你係放緊暑假無撚野做既中學雞。

話人啲睇法痴撚線，你出黎社會番兩年工再評論人係咪痴撚線啦傻閪。
驚你到時睇番自己啲留言都忍唔撚住笑自己戇鳩咋。

正常野都比人話痴撚線

香港人係香港既待遇仲衰撚過南亞狗同中國人

認同

連登仔一向聲援強姦既人

Show Blocked User - 屎忽大過🍍

一人一個連登痴線仔

一嘢轟落去！

其實最痴撚線係有人開呢啲咁嘅post 企道德高地

生不逢時不如死

只係講出平時d人唔敢講既事實

第一個回覆係真理，後面班羊唔敢反駁